聽日中環有靜默閱報

每次都打依句，不論任何行動都有風險，請所有行動自行決定去定唔去

中環和你 lunch
Lunch with you in Central

捍衛言論自由 抗議以言入罪
Stand against oppression of free speech
Condemn incrimination in the name of sedition
-------------------------------
一齊午間靜默閱報，以示熱愛言論自由，並建立良好閱讀習慣。
Let's read newspaper in silence to demonstrate our staunch support for freedom of speech and make reading a good habit.

請手足買份蘋果日報然後去建議地點慢慢午餐並嘆飯後(蘋)果。
Please grab a copy of Appledaily and read it at suggested locations during your lunch.

🕐提提你：8月10日蘋果日報老闆及高層被捕，超過200名「執法人員」「搜查」蘋果日報報社
Throwback: on 10 August, over 200 "law enforcement personnel" stormed Appledaily's headquarters and arrested its owner as well as several senior staff
------------------------------
📣 日期 Date：10 September
📣 時間 Time：1300
📣 地點 Venue：HKEX 平台 podium, 皇后像廣場 Statue Square
📣 攜帶 To bring：蘋果日報 Appledaily newspaper (帶多咗可以同其他手足分享）
📣 備註 Note：自備額外口罩及午餐；保持一定距離, 全程靜默 Bring extra masks and food; stay apart and silent

KV background photo source: Resistance Live Media

注：本channel同其他channel無關

中環移動 · 和你lunch
@Central_5DN1L_HK

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
721唔見人
831打死人
黑警死全家
打倒共產黨

十

12手足需要大家繼續關注，情況惡劣，假律師都安排埋

Tui

B

反送中案件陸續開審 明日超過60名手足提堂 至少2人將會判刑

推

。。。咁快

我土

有冇興趣開tvb po

手慢左我頂

差啲畀樓主偷到雞

太遲了

今日我淨係問你

我唔得閒問其他人

你個馬達唔夠快

其好，有新式的表態方式
唔錯

Pish

溫溫下書差啲唔記得，好彩生理時鐘提自己

上

生理時鐘
咁撚屈機

老了老了

右手會唔會快啲？

Pui你啊嬤！

一日一蘋果

11 vs 0

入咗血

問咩

tvb po

勁

點夠爵士連加特快

tui

有

表

我今次準時

依次無標題黨，唔知上唔上到熱門
上唔到又要重開

apple

唔怕 推撚到你上去

咁小馬你睇住啦我去法庭po嗰邊幫手

ok

推你呀媽個波

唔得咩，你個反應麻麻

牙丁終於上水

再推

我

光復香港 時代革命

打丁

得

你想用舊TVB 組嘅絲打啊

牙丁打丁牙

fine

催淚絲開呀

中環和你lunch 無曬人

催絲

吹絲

俾黃心穎知道你哋爆買大班冰皮月餅，一定激撚死！！

吹__

聯署阿屌，有幾多幫幾多
多你一個好撚多，唔好夠十萬就停手

1.copy and paste

2. check下格式有冇錯誤

3. 開時事台

4. 推一陣

社評？

Push

揀未分類

畀連仔ban咗日

墀

兩個場，幾

g持

靜默閱讀 幾型

手

會唔會藍屍掃晒D 蘋果唔俾我地搞

攞

熱門#3
無標題黨都

push

推，中環d活動次次都好高質

#3

又幾有撚頭

我覺得唔錯

我都覺得正

新型的行動要不斷出

都on99既 唔靜默唔通大聲閱報咩
我就去睇下你班友有幾on9

送你上熱門頭排

push push push

行動post推

熱門頭排需要你

噓

Pudh

愈推愈上

人在九龍返工
幫推

Push

.

好快又可以加個，係公眾地方睇報紙

推！

Pishhh

推呀

大佬

推

中環人 真有型

等緊巴士睇下報

拎份大公/文滙去閱讀

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

聽朝有排位，買分馬經睇下先

TUI

唔理有冇用，乜都要試吓，唔好俾呢十二個名字消失

睇報紙！睇蘋果！

看報好處多！

有新創意
可惜遲咗
如果之前做應該好多人做
好震憾

開始有返上年嘅創意

推推